戴頭盔，擔遮

發夢見到好多人上前線都唔戴頭盔，把傘又拎黎擋正面唔擋頭。今日又有手足中頭好危，希望大家識得保護自己，對面唔撚係同你講笑嫁

希望手足冇事

保護自己

一頂cap帽係唔夠架